香港嘅餐廳文化真係好撚病態

乜撚嘢都同你計到盡一盡
我明你要做生意呀
但你咪撚做到咁肉酸啦
每次食嘢
貴又好平又好
幾乎次次我都覺得佢唔撚值呢個價
我明你班人要交租
但屌你起碼你啲嘢食要食得飽
我八十幾蚊食你一碗面
你好意思整到咁撚細碟？
肉又得個兩三塊
再唔係你放多啲面落去我都算啦
根本啲食材就唔係主要成本
但你班屎忽鬼就係要人食唔飽
然後嗌多兜

我真係屌臭你班人老母
使唔使去到咁盡呀
每次出去食飯我望住啲嘢食
我都覺得我好撚可悲呀
好似畀你班賤人撚緊咁呀
我屌臭你地老母呀！！！！

大部分連登仔：連登仔俾少少錢想人地餵埋你食咁濟

講完偏貴嘅嘢食
講下啲cheap雞嘢
就係吉野家
屌你筆肉班師奶隻手係咪有咩創傷後遺症呀
啲肉一多少少隻手就好似畀人電咁
震到小兒麻痺咁chok走曬啲肉
明明早五六年啲肉仲可以蓋滿啲飯
屌你依家好似施舍咁
仲有個豬飯呀
加汁竟然收一蚊？
老實講我唔撚care呀
但你班人次次都同我隔走啲汁
淨係放肉落碗飯
真係屌臭你老母
咁咪即係我去食牛腩河要加一蚊先有蔥？
拎我應得嘅嘢黎同我收錢？
食屎啦你

假期好少出街食 番工中午日日帶飯

短假期去台灣食喝玩樂人廿卜火咁慶

咁我直接搵個荒島縮埋一二邊
唔同個社會接觸
我就乜春都唔使煩添

繼健身風氣之後 應該到學做住家菜
香港仔好快變哂做絕世好男人

美食天堂？
食唔撚飽嘅美食天堂呀屌佢

唔係一定要幫襯呀
但一個所謂國際大都市
個餐廳文化竟然係咁on9
啲人係要選擇自己煮先可以用正常價食正常嘢會唔會太on9

同埋我知我吹佢唔撚漲呀
我就係咁撚廢架啦
我就係畀人咁住屌都反抗唔到呀
上黎發洩下你都叫我逆來順受？
你係咪想逼死我呀！
你想點撚樣呀？
我同你有仇呀？
屌你呀！！！

仲要收加一服務費 毫無服務可言

太興招股書揭炒賣物業粉飾業績 市民又可靠甚麼對沖租金？

呢篇應該叫易明
連翠華純利都係得4個%多啲
你就理解到鋪租有幾痴線

班人根本就係借啲已收你貴啲

要怪就怪租貴
開鋪做慈善唔洗賺咩

講得好撚岩

我邊到踩親你條尾呀巴打
我屋企一直有煮開飯
有時老母唔想煮落街食
平嘅貴嘅食完都係有種唔知食咗咩嘅感覺
即係畀錢嗰陣覺得唔抵呀
不如你講下有咩你覺得抵食啦
香港依家大多數餐廳究竟係賣gimmick黎搵錢
定真係畀心機落食物到我諗大家好清楚啦

同埋我邊到得罪你要畀你咁屌呀
你係咪好撚大壓力呀

其實你去食就已經係投票佢留低
遇到唔值我唔會食多次
值嘅會一直幫襯支持

非常認同呢種做法

凍飲已經唔止加$2，仲要放勁撚多冰
飲幾下已經見底

屌 真係講得好啱
同埋嬲係嬲在 你唔加價關我撚事咩
但你陰陰濕濕咁偷工減料
就算價錢一樣無變 但咁樣搞到食唔撚飽
你就唔好喺到扮自己係良心食肆話自己唔加價好好啦屌

God damn right
乜柒冰室，冰室，冰室

你老母可以加價呀嘛

比d垃圾急凍肉收五六十蚊，屌你

請新移民做侍應，成日落錯單

出街食飯不嬲有一半係食舖租

咪又係地產霸權
香港大部份問題追究到最後
呀屌原來又係地產霸權

唔駛交租咩

次次返香港，都覺得香港啲野好好食，不論平貴，可能因為住開地獄

又貴又細
門面野都唔做好，預水完d客正係食一次

有囡囡餵大把人狗衝啦

其實都係租咁貴照道理食材相對價格低啲
應該質素會高啲
但事實又唔係咁

唯有諗香港人唔重視食物質素重視速度
所以香港普遍食物質素低

呢排啲新開茶餐廳已經全部改名做冰室，其實佢地知唔知真正冰室係點？

60幾蚊食個飯 D白飯都唔俾多D
黎到話少飯得濟佢同我講每碗要加10蚊 ON9

好多連登仔話係美食天堂

仲以為講洗筷子匙叉嗰啲添

冰室賣本土懷舊嘢(我唔識）

依家全香港好似乜都一war風，有d大陸味

柴灣新開兩間又係叫乜柒冰室，lunch要排隊

早餐咪又係公仔麵加隻蛋，屌你三十幾蚊

鬼咩 茶記請個人都60蚊個鐘
每兩年又加一次租

隔住個mon都feel到樓主興過火屎

冰室好撚呃錢

餐蛋一丁+炒蛋多士
夠薑收你$4x

好少見人興過火屎都咁理性，個正皮抵俾

其實真正冰室係無飯賣，主要賣啲簡單嘢，屌佢老母葵芳有間新開嘅連點心都有

而家D假冰室個價錢已經追貼太興,翠華

你唔好講吉記
一陣班筆肉既員工入黎屌7你

好早冇左哩個名

屌
你係好食我無問題，你諗住改個名就可以加價

柴灣有間越南粉lunch收加一，大部分侍應大陸大媽，落錯單，叫到鬼佬就笑灑口
我排隊先呀，食洋腸唔到你啦

乜嘢叫應得？

屌你自己咪又係計到盡，成日成本論覺得乜乜唔值

日本差唔多價錢但俾足料 香港做飲食真係無咩良心

冰室80%係伏

冇紙巾冇水再加一最on9

賣麵包，燒賣

越南餐廳有皮蛋瘦肉粥賣

鋪租痴線在唔係定價
係同你對分，睇你盤數 收你營業額某%

我寧願你加到貴d但足料
你咁樣即係偷工減料水鳩人 仲要難食

返工無得㨂！
大家勞力，自己帶飯，不過有時返工太(tried)
唔想煮

師兄中環番工唔怪你
但其他區你都去80幾個d就你們問題

其實做生意最賺錢係回頭客
不過又貴又少就好難留住啲客 老實講搵新客搵得幾多？好快做唔住

香港老細通病

荃灣西都已經$60-80

child登仔係咁架啦
唔逼到你跳樓唔會收口架

但帶飯省唔少 食到悶咪出街食

無錯
大家都知地產霸權

我幫你交租無問題，呢十年係難食咗好多

全部大媽侍應咁x

收皮啦on9

多冰凍D

好多老細太短視，下下都想一次賺盡劏完人就算，餐廳無回頭客一定做唔住

仲有好多買openrice假食評既餐廳，又貴又廢，又係食一次頭也不回

認真，自己煮。
去超巿買扒返來，煎兩野食得。幾廿蚊食飽到嘔返出來都得

睇咩區
車水馬龍做打工仔生意 但求飽肚嘅一樣得

晚市就應該好睇回頭客

都明白
自己勤力d

其實同69逼我出去遊行一樣, 想逼死人

去澳洲住過一排，求其五十六十蚊港紙煮出黎既扒都好過港島區啲3百幾一個lunch既扒

好日唔食三哥 早排去嗌咗碗雞肉炸醬麵 佢俾碗咁嘅嘢我當場呆咗呆

所以咪話良心問題
用最cheap貨 最平人工 出垃圾級嘅貨
賺最盡嘅錢
係香港獨有

我都覺自己煮好過 依家每日都自己煮自己帶飯

另一個最大問題嘅係禮貌問題
自問自己態度叫正正常常，你好/唔該嗰啲一餐講足幾次
但仲係會有職員好似我欠左佢全家咁
黑面又完全無禮貌
唔好講咩價錢咩質素
如今係正常如果有個比較有禮貌嘅客
你唔需要做到日本/台灣人咁，至少態度上都客客氣氣啊
如今係去唔同國家食唔同價位嘅嘢，都唔會有香港咁差嘅態度
唔好話咩返工好辛苦，係人返工都好辛苦
其他人係辛苦時都釋出善禮貌對待職員，咁職員客氣回應係咪都好正常嘅反應?

紙巾要收錢先閪
遲下可能用餐具都要收錢

呢個真 凍飲或者叫餸食飯都要加錢 我啱啱出去食飯間餐廳瘋狂隊飯俾你 仲要係免費(外國)

補充下，次次去旅行嘅時候最唔習慣就係餐廳啲職員太有禮貌
所以係香港生活開真係犯賤啲

講起就嬲 吉野家乞衣左好多
之前一番巨don 拎走係貪佢夠料
加下巨don外賣盒整成大嘔飯咁既size
仲要比勁少牛 飯少一半 牛少大半
巨don？ 巨你老母

好彩有個鐘意煮野食嘅老豆
比張相佢第二日就有得食

講真唔係錢問題
你有本事開$100 碗叉雞飯
食唔起係我廢我有問題

你老未你唔係叉雞飯得幾粒肉 飯又少
然後汁 菜呀逐樣加錢

有冇人食過越棧？
俾6,70蚊食生牛肉河，夠膽死俾得3塊薄到仆街嘅牛我，全碗都係河粉加幾粒葱，以後冇食過呢間嘢。

咁你咪唔撚好食佢

同埋我發覺而家大部入茶記/冰室點餐係嗌唔到廣東話餐要講number先識聽

你隻雞中幅射

死港豬

agger

最好笑d濕鳩cafe求其整碟意粉，夠膽死收百幾蚊
去酒店食好過 講緊d米之蓮餐廳先係百幾二百一個意粉
d濕鳩cafe憑咩

又係依啲傻閪廢老口吻

講真，我覺得人人口味唔同。
咁如果個口係金造的，真係食得出好多唔同味道，咁我諗貴餐廳係屈機。
但係如果好似我咁，講真，大家樂，大快活都覺得好撚好食ge。其實我諗買返靚扒返來，落牛油求其煎都會好食

講真，我都覺得返工真係辛苦。
放工食飯，連屌人都冇力。呢d餐廳，我食過一次，唔會返轉頭就算。

好似唔關主題事但都想講
返多左餐廳炒散真係唔會想出街食
無論係大集團開嘅 定所謂隱世小店都返過
佢哋共同點都係乾淨唔到去邊

最壞情況係見到米奇周圍走

我食過柴灣果間 叫春卷河
得兩條細細地既春卷

係韓國 人地d泡菜 酸蘿蔔不斷俾你 見你太辣仲俾沙律醬你 有間三文魚商會 仲要一個餐 任添海鮮餅泡菜餅生牛肉

然後一個韓國人黎到香港開嘅醬缸 就一碟配菜都同你計

所以從來只會揀啲抵食既野嚟食

係， 越南野勁呃秤

肉呢個真係好同意 永遠唔夠餸食

一個要交租既地獄
可笑可悲

btw , 病態既根源係 係地產霸權狗直接造成

係，基本上態度好差嘅餐廳真係食過一次就blacklist
大家都好攰嘅情況下，我又唔係要求你三跪九叩
而我又有禮貌嘅情況下冇理由係咁差態度對番我

佢地閒閒地一個月 交6 位數既租， 真係痴線 ...

西翻你面

唔計到盡點交得起租 開善堂咩

香港食野仲要難食
一食知d 食材係劣質貨，但又收到貴一貴

係,班垃圾後生仔都唔知有冇跟過正式西廚學過野

懷疑係網上求其學西式野就學人開cafe

冰室最撚on9，買d野同茶記一撚樣咁濟，茶記賣4,50蚊嘅嘢，冰室敢膽死賣6,70蚊，不過真係唔知冰室都幾多人去食又唔係好食過茶記好多

貪冰室個名懷舊掛一車車人衝入去食

諗諗下又好似係

唔洗成本咩，免費好冇？

點解唔屌兇手？

每餐幾十係咁架啦。自己就係咁話自己人工低，要你比多幾少少就小，人地唔係成本咩

譚仔轉咗雞肉

I feel it

澳洲餐廳 5x$ 一個牛扒好食到升天 ,成吋半厚又大塊

係香港1千蚊都未必食到同一樣質素

你自己唔識搵啲價廉物美啫

香港根本成個社會就係病態，點解香港人食野變得咁求其 仲要無人嘈？因為香港乜撚野都要快 起樓又要快 食飯又要快 連行路都要快。成個社會節奏同環境都好急促 人口又不停加 所以造成左咁多垃圾茶仔做得住又加價 上天可唔可以做下好心 滅左香港佢啦

俾錢仲要受氣

但連登義民繼續反小販，幫地產黨做野

叫杯清水
都有餐廳要收人$2
真正體現香港人賺到盡嘅原則（杜絕咗你可以唔加錢叫飲品就可以解渴，你唔想俾錢就抵你口渴）

起香港從來只食茶記(真係正正常常普普通通果啲),潮州粉麵舖,譚仔等
如果唔係呢啲,6 70蚊都唔會食得你飽,尤其果啲濕鳩工廠CAFE,呢個價錢整得兩個漢堡仔比你食,30令蚊飲杯野但可以坐起到HEA一日我都由你,間野仲要整到啲枱密密麻麻,屈屈質質,仲嘈過茶記,美其名叫CAFE就收你近百蚊

Two water
東江水

Tap

好大機會係源自餐廳老闆/經理對d下屬員工嘅惡劣態度，倒米心態

屌你老母辣殺死港豬 on9仔

個人覺得最惡劣嗰啲係自己生意嗰啲
而一般連鎖集團多數都幾有禮貌
餐廳仔嗰啲就一半半

同我覺得咁樣唔成為佢對一個有禮貌嘅客可以唔禮貌嘅理由
因為其實一日裏面至少有一半嘅客都係 冇乜禮貌和好差態度
咁你可以喺呢啲人身上發洩你嘅情緒
而好禮貌嘅客最多佔一兩成
人哋尊重你同時你都應該尊重返人係做人嘅基本道理

可唔可以唔再講
隱世小店

隱世，就係唔想出名
小店，我會試吓

Contradiction

開名啦，邊間

講真，有時普普通通對住一個陌生人都唔會咁閪

係㗎 應該話除咗餐廳職員同埋一啲sales
喺街上或者其他地方接觸嘅陌生人都未試過有唔禮貌對待嘅情況
你話如果係我好冇禮貌好差態度對啲職員咁的確係我抵死
唔需要咩大爺式服務，亦唔需要劉德華講嗰啲
只係要求平等相待

其實我覺得唔關你係咪佢個客事。
經驗上，呢d仆街根本本身人格有問題，對住乜撚野人都係咁撚閪

不能同意更多 搵到錢又如何 咁急法人都有病

你啱， 我相信有部分態度咁差嘅人都係好似你所講
而另一部分就係eq比較低嘅人， 少少唔開心唔順景就發洩曬所有人身上

係香港出街食幾十到幾百都係食屎
而家返工帶飯求撚其食左佢就算，儲儲埋埋d錢買張機票飛過日本食好撚過，美食天堂喎

啲所謂小店 唔只啲乜柒冰室 茶記都係
又撚貴 又撚閪
食連鎖店係就係冇乜選擇
起碼合理預期先

成日都有呢種感覺個飯根本就唔會夠飽
多飯又要加錢最可悲既係當你話想要多飯嗰時
個侍應個眼神好似見到乞衣咁，我真係覺得自己好撚可憐
當你係客，以為自己應該有上帝級數既待遇啦
唔好意思事實上你係呢度重賤過狗成隻過街老鼠咁
同埋一直以黎江湖規矩都係凍飲加$2
宜家唔少餐廳都陰陰濕濕，跟飯會有優惠
當你定眼一望仆你個街一杯凍飲要我加$7
老實講唔係比唔起，但可唔可以唔好將個飯既成本轉移落杯飲度

飲野加十幾蚊果啲真係火都黎撚埋

香港地諗食咩真係好頭痕

劣食天堂

做完功課好返房訓覺啦

有d 食貴價少少地方，d 粉面飯有時整得細少少，因為驚你食飽唔嗌其他野，ok，我算，當我食唔起我下次唔黎

仆你個街有d擺明食碗面就走得既，屌你老母d飯面少到呢，食完得一半飽，都講緊6、70蚊架wor，比d良心啦唔該你班仆街老細

紙巾同水都唔比 正仆街黎
問佢拎好似求乞咁
見過有d寫住自己拎紙巾每張收10蚊

去旅行就會發現其實佢哋好多餐廳都唔計較呢啲嘢
韓國啲前菜好似泡菜咁就間間都比一兜你先
水又擺喺台任你飲
紙巾又任你拎

然後諗返起香港
特別係米線鋪
水又要錢 紙巾又要錢

最憎啲餐廳冇紙巾，問佢攞又話要4蚊一包

食完唔係即刻飽咖
比d時間佢落格啦
食咁多咁飽又易肥為咩姐

次次都叫汁另上

成舊水食個把撚茶記
又難食 又唔飽
又要搭檯 面左左
快快手食完坐多陣都唔得，即刻收你嘢趕你走
香港人生存得好折墮

上次食吉野家聽住個哥仔同同事講：「筆多d俾人啦，慳個幾塊肉托咩」

其實冇服務唔介紹你照收錢
不過10%化返入去menu到先好冇？
去過外國就知
係就係服務費貴
但
人地會帶人入去坐
唔撚係是但大叫你入黎
人地會準備好曬張台先
唔係等你坐入去先清台

翠華都幾多自己舖位

喺香港出街食野只會食最平既餐，有多餘錢都旅行先去食啦，平又平咁多，又好味過香港劣食咁多

香港餐廳可以繼續加價減餸，餓死港豬

食過一次之後唔會再去
碗野黎到覺得3碗都唔夠樓下牛腩河多肉

服務費同凍飲加錢已經傻

仲有朱古力/華田/好立克嗰啲沖嘅飲品
嘩淡撚到呢 落多少少粉到底慳左幾多成本？
慳嗰少少搞到個客下次唔想再黎食
其實好短視

做過餐飲表示香港人真係好慘

西餐廳去到百幾蚊一碟又係中國肉美國品種
去cheap啲嘅直頭係啲有問題嘅processed food

香港人上一世到底係做左啲乜嘢

日本啲飯要加大通常唔駛加錢

同感 尤其越貴嘅餐廳真係同支那飲食業接軌

呢度啲人應該真係好憎香港好想離開香港 衣食住行樣樣都屌

仲有通常飲茶叫點心之前有碟小食，通常我都俾翻佢如果唔係無啦啦收多廿三十蚊 佢個碟嘢都唔知放左幾耐

上一代留低左啲咩比我地?
產業單一既社會，支那籍身分，每日150隻支那蝗蟲，失衡既房地產市場，長工時待遇差既奴工市場，等等...

其他巴打可以繼續講落去

講得冇錯，有時出街食飯要人俾費少少冇問題
但係唔該俾番應有既份量同水準

貴少少

我好記得
去一間叫武藏唔知乜鳩既拉麵餐廳
入到去叫左個叉燒拉麵
大約100蚊
有三塊薄撚過A4紙既叉燒

哇呢個方法好醒
多謝你

唔一定，但係好多時叫大盛り係真係會食唔哂
諗起第一次飛果陣慣左香港個份量叫左個そば+飯set仲叫左大盛り，上到枱心諗：仆街咁撚多既

貴都算
最仆街係自己做錯野但叫個客自己受返
有次係元氣食野 部新幹線送錯野食黎 但我地冇為意食左 個待應竟然夠膽死同我地講話加返錯個碟野落張單度
同一個情況發生係外國既話 佢地一定唔會收返你錢加會同你道歉同解釋碟野送錯左

啱呀，帶埋個gas爐廚具餐具食材，廚房都唔洗，幾鬼方便。

其實我真係唔會聯想到有樣嘢叫香港既餐廳文化 咁一百間餐廳梗係有啲會特別閪 閪既咪唔再幫襯 執笠仲好換過批新血
問心我係食過啲ok又平民價錢既餐廳

新移民做侍應好過拎綜援要納稅人埋單啦

大媽侍應都係譚仔 茶餐廳 同埋啲連鎖cheap食肆先會有 咁低人工後生女邊肯做呀 你都唔肯啦
俾多啲錢食fine dining可能就有靚女serve

噏乜春

點撚解淨係可以比一次正皮

佢係講「所謂國際大都市」
咁明顯嘅嘲諷都睇唔明？

香港點解會落得如斯田地，除咗港共政府同五毛港豬之外，咪就係多得你哩啲唔講咁多即刻駁嘴嘅劣質港人囉

日本拉面不嬲都係80幾蚊兩塊肉架喇 樓主唔食大把人食

最撚on9係好多餐廳都唔供應紙巾 屌你老母而家去個濕鳩公廁都有紙巾啦 完全唔撚明比一張半張紙巾個客用係咪咁撚難咁撚高成本

佢就係掌握住香港人物以罕為貴嘅心態，好多香港人就會覺得好食

一直想知個加一服務咗係邊 態度好少少已經唔該晒

唔好租囉

agger
想要
買啦
3蚊包

食辣既店鋪最撚仆街
明知人地食辣
水同紙巾真係最撚基本要供應比個客
姓譚個間垃圾衰撚到仲要比熱水人飲
寧願煲熱都唔比凍水
落井下石

想講好耐
根本食材佔成本都唔知有冇10%
野食份量計到咁盡都唔知為乜
eg普通一兜咖哩飯 食材成本都唔洗5蚊啦
你比double份量都係賺少幾蚊雞

所以成日食譚仔三哥

日本嗰啲反而arigatou到你唔好意思
但最後冇收服務費
或拒絕收tips 比佢都唔要

明明香港咁撚熱都唔俾凍水

唔明點解連鎖分店都可以咁吝嗇
又唔係自己錢 俾多少少會點

熱水就係想你辣到死死下嗰陣發覺救唔到
然後加十蚊八蚊幫襯佢凍飲
仲有唔記得帶紙巾 佢又唔會提供
想你五蚊買佢包紙巾
呢啲係日本餐廳一定冇可能會發生

多少少飯都唔撚得
佢地係唔撚會明你只要份量多少少我已經會日日番轉頭

租金只係一個籍口
啲老闆只係當你係豬拿拿聲食完走人

小心瞓瞓下覺窒息

如果碟野四十幾五十蚊 係掂既 凍飲加7蚊都冇咩問題
重點係六十幾蚊碟飯 肉都唔多塊 仲要凍飲加7蚊
搶錢定攞命？

根本係香港食野就應該求求期期
最平價錢食得飽就算
所以真係唔怪得呢一代一年去幾次旅行
根本係香港消費就戇撚柒鳩

大家樂純利都係得5％ 一個焗豬先賺你兩蚊

只可以怪香港做飲食成本太高

60幾蚊食個晏就飯都唔多D..我屌你老母

M記25蚊餐真係好抵屌
有凍飲有紙巾

屌佢老母，講起吉野家呢間死垃圾
枉我支持佢咁撚多年
如果下午雞飯得幾舊雞OK無問題
但屌佢老母，夜晚食正餐啲雞都係咁撚柒少淨係飯多咗少少，無撚嘢呀
加上佢個鯖魚食咗十鳩幾年，屌佢老母而家17蚊先有
都算啦，賺錢係正常，但屌你老母邊撚個個腦生落屎忽嘅高層改撚咗鯖魚唔跟檸檬？
而家有時諗唔到食乜去佢時，加鯖魚問佢拎檸檬先有，仲要係一塊塊唔係以前一舊舊咁，搞撚到我成個乞兒咁撚樣，諗起都未開POST屌柒班垃圾MARKETING用屎忽諗嘢

香港行緊文化大革命, 唔差在發動埋土地改革

屌
嗰陣老母想食茶木（我知垃圾餐廳 但老母想食 陪下佢）
嗌咗個牛腩唔知乜嚟蘿蔔
我屌你老母臭閪
2舊細細舊嘅牛腩 3舊蘿蔔
收我80幾90蚊
屌你老母
2細舊呀仆街
叫員工嚟 員工話: 係咁架啦
元朗YOHO Mall茶木 我屌哂你地老母呀

試下去歐洲住一排
就會發覺香港美食天堂呢個名唔係浪得虛名

Los Angeles better

凍飲 多多大舊冰
杯野又細 飲兩下就無哂 加9蚊

如果以國際黎講，香港可以講係美食天堂，大部分外國知名既食肆餐廳都有係香港有分店，但呢啲其實只限於有返咁上下消費能力既人去享受

屌你老母一般打工仔學生哥其實都係想食餐唔使太好美味，即係接受到但又飽肚，等自己有力量去工作做野就得，你老母臭西出街食個吉列豬扒飯，豬扒佔2成，層炸皮佔8成，食個炸菜肉絲麵都40蚊，仆你個臭街張枱又窄，食完1分鐘已經想趕你走

我屌撚晒啲全香港仆街無良飲食業老闆啊

大隻廚男

係香港係咁啫

屌你好撚認同
我食嘢都叫捨得使
但屌佢老母無論食幾錢嘅餐廳
大部分嘅一人餐都係唔撚夠食
係成日都唔撚夠食呀屌你老母

俾返個正常份量得唔得呀屌你老母
由其啲懶小店經營嘅19本土西餐廳
唔係有人帶我去食過都唔撚知咁撚細兜
餵狗呀屌你老母？

唔知幾時開始啲豬扒，雞扒cut 到1舊1舊

1份扒咁就冇左一半價錢照舊

低等下賤既香港華人賤種

其實香港人齊心啲抵制喺香港娛樂消費，食野食最平，好似樓上講譚仔，食開譚仔既淨叫單餸粉自己帶紙巾攞凍水飲，或者索性戒食譚仔。

每一蚊都係購買力，大家比出去既錢越少，個個都咁做，越能撼動香港經濟，自然能夠淘汰劣質餐廳

不過唔係個個明呢個道理，淨係識番工賺果少少錢，加到貴一貴都照食

香港多好嘢食係真
但個point係閪服務同算死草
屌係歐洲就算明知佢係斬到一頸血，起碼人哋都仲會扮殷勤先

咁我覺得兩睇啦
比貴咁多 服務好d係天經地義
係香港你比得起咁貴 服務都差唔遠
但值唔值比多咁多黎換服就見人見智

on9 如果唔係點焗你買嘢飲

不過都係睇serve咩人

好多時都係因為有啲客好貪小便宜

屌，唔識聽廣東話就唔好做侍應啦

食神

食茶木就抵撚死啦

嗰陣老人家想試新野
咪陪下佢食
老母嚟 梗係要遷就下佢
預咗份量都唔多
但點會諗到少到咁

有無計海外市場，海外可能蝕

圍爐小圈子成果，根本成個飲食圈比人打江山打晒，已經去到跟大佬階段，唔跟隨時揾唔倒食。
啲人工同設備裝修叫貨等等野
其實好多係比人包左嚟做，表面上冇關係，但價格質素來價基本上控制晒，幫襯咩人會有特價或者會平啲貨唔會出問題等等原因
用來控制啲人或公司
有啲地方明顯冇同呢啲人有交易，
來貨質素同貨品都會有唔同問題。

唔係得香港係咁，外國啲西餐廳未又係貴又唔飽